★點睇仲要落勞工處抄卡片找工果班廢老？

連上網都唔識，仲學乜人搵工

仲以為係"代寫書信"年代

唔通好似班90後咁
咩都上網搞咩？

呢d廢老都有投票權
痴撚線